對付開post無圖嘅仆街

啱啱諗到個有效對付開post無圖仆街仔嘅方法

Ok ,thx

Ccccccccccccc

就係自己開番個無圖既post